真·民眾樂隊

原來LMF以前已經預知左
歌詞好中

點解要自由要平等係一個難題
但係問題每日都係有人不斷重提
講完咪就係只不過係飯後話題
講完咪回歸返去現實工作崗位
喂呢個世界已被個制度包圍一切
但係唔代表可以咁就困住我哋一世
係因爲太多不知所謂嘅所作所爲
令我哋無辦法隻開隻眼閉
要企出嚟呢度亦都開始吹雞
無論我哋屬於第幾批大環境係絕對需要自由發揮
就算要我犧牲又有乜所謂又有乜大問題我揸緊中指企硬就係

*一 二 兩隻手指 (聽住)
意 義 就只有自由兩個字 （呢邊）
一 無 所有既鬥士
揸緊中指 唔係你想咁易

一 二 兩隻手指 （意義）
意 義 就只有自由兩個字（Freedom）
一 無 所有既鬥士
揸緊中指 唔係你想像咁易*

同班paper 同志係度roll together
喜歡嘻嘻哈哈 say peace forever
兩隻手指 peace love I just wanna
突然傾計講起個世界點會咁架
對於個遊戲規則無乜瞭解我就奇怪
自由都要爭取點解就唔係免費
發生乜嘢問題啲高薪專才啦喂
各取所需有乜問題有乜問題善用又要管制嗎
揸緊中指堅持種植散播自由種子
仲有咁多營養不良因素要因住
生活意義本末倒置導致出事有事
做乜諗嘢唔諗埋我哋
麻煩關注你哋唔好怪我哋多事

*一 二 兩隻手指 (聽住)
意 義 就只有自由兩個字 （呢邊）
一 無 所有既鬥士
揸緊中指 唔係你想咁易

一 二 兩隻手指 （意義）
意 義 就只有自由兩個字（Freedom）
一 無 所有既鬥士
揸緊中指 唔係你想像咁易*
*

忍點去再忍世界變成咁 眼見嘅同等根本不公平不一
逼你去認同美麗需要金錢堆砌 又逼你認爲人類原來需要救濟
咁點去再等地球我有份人人皆平等點解要高低之分
呢度自由被過分於一般定位最幣大家覺得呢個地方係無問題 喂

The first second you were brought into this world,
Your freedom has already been stolen form you, (by whom?)
The second minute you breathe in the air, you bare the cost of living under restrictions, who cares?

Then, you cry out loud,
Realize you have just brought yourself into a prison cell,
Till the last days you cry out loud,
Regretting why you didn't skip the routine, make dreams, break spell.

一 二 兩隻手指
Liberty 自由兩個字
一無所有所有既鬥士
揸緊中指

唔係原唱，好似係大馬另一隊band cover